{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000120975&dispCatNo=100000100110001&t_page=카테고리관&t_click=선블록_전체__상품상세&t_number=5",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "로벡틴 인텐스 모이스처 선크림 50ml (딥 모이스처)"
    },
    "text": "サンケア ラインのサンブロックは、ロベクチン ブランドで販売されている製品です。 この製品は全50ml容量で構成されており、使用期限は開封前は3年、開封後1年以内に使用する必要があります。 使用方法はスキンケアの最後の段階で、本品を適量取り、紫外線が露出する部位にまんべんなく塗ればいいです。 製品の構成成分は精製水、ジンキオキシド、シクロヘキサシロキセイン、ブチルオキシド、プロパンダイオールなどで構成されています。 その他にもプロフィールヘプチルカプリレート、チタンジオキシド、イソドデケイン、ジカプリルエター、ポリグリセリル-4ジアイソステアレート/ポリヒドロキシステアレート/セバケート、ナイアシンアミド、カプリルメティコンなどの成分が入っています。 その他にも風船蔓の花/葉/つるエキス、エキウムプランタギネウム種子油、ダイステアダイモニウムヘクトライト、マグネシウムスルフェイト、ステアリクアシッド、アルミヒドロキシド、トライエトキシカプリリルシレイン、ポリグリセリル-3ポリジメチルシロキシエチルジメティコンなどの成分も含まれています。 その他にもポリメチルシルセスキオキセイン、1,2-ヘキサンジオール、アデノシン、ジカプリルカーボネート、マイカー、トコフェロール、グリセリン、オクチルドデカノール、パンテノール、ヒマワリ種子油フッガム化物、グリセリルカプリレート、エチレンブラシレート、カプリリルグリコール、メチルジヒドロザスモネート、エチルヘキシルグリセリン、フェネチルアルコール、ラズベリケトン、リナリルアセテート、黄色酸化鉄などの成分も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンケア ラインのサンブロックはどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "ロベクチン ブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックの容量は何mlですか？",
            "answer": "全50ml容量です。"
        },
        {
            "question": "サンブロックの使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "開封前は3年、開封後は1年以内に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "サンブロックの使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "スキンケアの最後の段階で、本品を適量取り、紫外線が露出する部位にまんべんなく塗ればいいです。"
        },
        {
            "question": "サンブロックの構成成分は何でできていますか？",
            "answer": "精製水、ジンキオキシド、シクロヘキサシロキセイン、ブチルオキシド、プロパンダイオールなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "プロフィールヘプチルカプリレート、チタンジオキシド、イソドデカイン、ジカプリルエター、ポリグリセリル-4ジアイソステアレート/ポリヒドロキシステアレート/セバケートなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にもどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "風船蔓の花/葉/つるエキス、エキウムプランタギネウム種子油、ダイステアダイモニウムヘクトライト、マグネシウムスルフェイト、ステアリクアシッドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にもどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "アルミヒドロキシド、トライエトキシカプリリルシレイン、ポリグリセリル-3ポリジメチルシロキシエチルジメチコンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にもどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ポリメチルシルセスキオキセイン、1,2-ヘキサンジオール、アデノシン、ジカプリルカーボネート、マイカーなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にもどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "トコフェロール、グリセリン、オクチルドデカノール、パンテノール、ヒマワリ種子油フッガム化物などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にもどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "グリセリルカプリレート、エチレンブラシレート、カプリリルグリコール、メチルジヒドロザスモネート、エチルヘキシルグリセリンなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "サンブロックには他にもどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "フェネチルアルコール、ラズベリケトン、リナリルアセテート、黄色酸化鉄などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 691
    }
}